19歲妹夢遊中遭性侵 異物入體瞬間驚醒

19歲女夢遊亂晃，遭23歲室友性侵。

據《每日郵報》報導，英國23歲男子艾德瓦利(Jordan Adewale)，涉嫌在2017年2月性侵19歲室友，當時這名19歲女子睡著後夢遊，走到住處的廚房，艾德瓦利看到後趁機襲擊她，遭擊後女子立刻醒過來並打電話報警，雖然艾德瓦利否認犯行，但是經驗傷後確定艾德瓦利的確有性侵。

泰晤士谷(Thames Valley)警察巴茲利(Richard Bazeley)說，「艾德瓦利為了自己的性慾，襲擊一名夢遊者，並且在她沒有意識的時候強姦了她，陪審團不相信他的辯解，被判犯了強姦罪」、「我要感謝受害者在面臨出庭的勇氣，並向所有證人表示感謝」，艾德瓦利將於4月26日判刑。（即時新聞中心／綜合報導）

英國咁冷門既

估錯地方

爆大冷

A3 其他冷門

以為中國台灣

男性做室友？扮hehe埋身？